請對準政權，中央指示鄉黑毆打平民推上國際

要全世界都知道中共手段有幾卑鄙！

推

Push 對準先會贏!!!!!

推！

樓主, push還 push, 要有sauce

矛頭直接中共

其實我係見無咩人講先開post...因為今日都有d忙，請原諒我，遲啲開過....

支持